收到風lihkg林早遜都有份

如果唔係點會犧牲成個高登黎成就lihkg

順到痴線